我發現左我已經超越左何wayne

已經分析到佢分析唔到既野

你試過咖啡灌腸未先

分析到咩

仲以為你話佢分析到佢自己分析唔到嘅嘢添

試過金針灌腸

N賓唔入黎?